我終於見到警察SORRY SIR 而唔係一定要Yes Sir

，